冬眠

打算冬眠到出年

個浮雲咪on9 la 人哋認真問嘢你你就喺度講廢話

一齊laaa

凍呀

冬眠吃雞

不了 要打機

試下31號先出post

驚？

88

凍能死

我暖暖你啦

哦

wohooooooo

收嗲

抽煙？

邊個

乜？

熊仔

又話訓

做乜